高登既越踩越紅，仲適用於連登咩？

點解d 連登仔kai 到以為高登魔咒係連登都仲work
好似razer 咁，比連登仔踩到一文不值，隻股升成點呀，佢部手機好賣成點呀，心照啦

高登時期既為反而反, 同連登時期既根據事實而反, 已經差十萬九千里
唔撚係好似高登同燒山班燈神咁, 為左自己陣營同自己支持既政黨羸議席, 格硬屈鬼, 為反而反,做呢樣唔得, 做果樣唔得, 搞撚到所有人咩都唔撚敢做, 或者選擇少做少錯, 唔做唔錯
仲FF係連登可以越踩越紅果班可以收撚皮